大J新片: 【727元朗】錯誤示範話你知裝備的重要性。警察負責幫黑幫守門口？

我無嘢講

光復香港 時代革命

光復香港！時代革命！

香港最有良心既youtuber

唔反大j了

達狗醒好多
喺會長嘆涼氣搵真銀

痴撚線唔怕比狗搵上門？！

真 香港人

推